Dryer’s 既double 朱古力係咪冇再出喇？

好想食
仲有冇咩唔貴又唔差既雪糕推薦？

movenpick

朱古力既話可以試下Glacio